\section{Zespół}
\flushleft\textbf{Koordynator:} Barłomiej Kurosz:
\newline
Umiejętności wnoszone do projektu: 
Aktywny członek Koła Naukowego Robotyków Konar. Aktualnie zajmuje się tworzeniem oprogramowania do nawigacji robota mobilnego klasy micromouse oraz budową  i rozwojem robota kroczącego typu hexapod. Znajomość języków C, C++ oraz środowisk Windows i Linux. Umiejętność zarządzania zasobami ludzkimi oraz podejmowania krytycznych decyzji wyniesiona z pracy jako oficer na morskich żaglowcach szkoleniowych.\\
Odpowiedzialny za: rozdzielanie zadań, nadzór nad postępem prac, rozwiązywanie konfliktów oraz połączenie modułów: wizyjnego i ruchowego.\\

\vspace{1cm}
%zrobiłem listę tak jak mi przyszło do głowy! Uporządkować alfabetycznie!! i niech każdy coś napisze!
\textbf{Pozostali członkowie:}
\begin{enumerate}
%Wypełnia Łukasz
\item Łukasz Chojnacki\\
Umiejętności wnoszone do projektu:\\
Absolwent Automatyki i Robotyki, Wydziału Mechanicznego Politechniki Wrocławskiej. Brał udział w projekcie ReMeDi podczas stażu w firmie Accrea Engineering w Lublinie. Aktualnie Student Automatyki i Robotyki, Wydziału Elektroniki Politechniki Wrocławskiej na specjalności Robotyka. Bierze udział w projekcie RobREx realizowanego na Politechnice Wrocławskiej. Aktywny członek Koła Naukowego ,,KoNaR''. Aktualnie konstytuuje robota typu Micromouse. Charakteryzuje go dobra znajomość:
\begin{itemize}
\item języków programowania C, C++, Python,
\item oprogramowania AutoCAD, Inventor, Matlab, Simulink, CadSoft Eagle,
\item mikrokontrolerów AVR oraz systemu operacyjnego GNU/Linux,
\item narzędzia do składu tekstu \LaTeX oraz systemu kontroli wersji GIT.
\end{itemize} 
Odpowiedzialny za: moduł wizyjny: wykrywanie obiektów na boisku.\\

%Wypełnia Malisz:
\item Łukasz Maliszewski\\
Umiejętności wnoszone do projektu:\\
Aktywny członek Koła Naukowego Robotyków "KoNaR" aktualnie zajmujący się konstrukcją robota klasy $\mu$sumo, podstawowa znajomość języków C, C++, Pyton oraz systemu linux, dyplom technika elektronika, podstawowe umiejętności projektowania układów elektronicznych.\\
Odpowiedzialny za: moduł poruszania się robota.\\

%Wypełnia Adam:
\item Adam Prochownik\\
Umiejętności wnoszone do projektu:\\
Aktywny członek Koła Naukowego Robotyków KoNaR, gdzie zajmuję się głownie utrzymaniem i  rozwojem manipulatora równoległego typu delta. \\
Odbył 3 miesięczny staż jako programista C\# i SQL pracując w dużym zespole.  Zna również języki C, C++, środowisko linux i podstawową wiedzę z zakresu architektury oprogramowania.\\
Odpowiedzialny za: architekturę powstającego oprogramowania, połączenie modułów: wizyjnego i ruchowego.\\

%Wypełnia Zbyszek
\item Dawid Stanasiuk\\
Umiejętności wnoszone do projektu:\\
Aktywny członek Koła Naukowego Robotyków KoNaR, gdzie zajmuje się głównie organizacją eventów promocyjnych i PR. Aktualnie członek zespołu odpowiedzialnego za utrzymanie przy życiu robota społecznego - ,,Balbiny''.\\
W okręgu jego zainteresowań znajdują się pedagogika/psychologia oraz roboty humanoidalne. \\
Potrafi pisać podstawowe programy w językach C, C++ oraz Python, ale nie posiada w tej materii doświadczenia, ani wiedzy eksperckiej.\\
Odpowiedzialny za: moduł poruszania się robota, poprawny rozwój dokumentacji w systemie \LaTeX.\\

%Wypełnia Jędrek
\item Jędrzej Stolarz\\
Umiejętności wnoszone do projektu:\\
Aktywny członek naukowego koła KoNaR, uczestniczył w wielu projektach robotycznych realizowanych w kole, obecnie pracuje nad planowaniem trajektorii robotów mobilnych klasy (2,0). Posiada znajomość języków programowania C,C++ i Python, środowiska linux.\\
Odpowiedzialny za:  moduł wizyjny: lokalizacja robota na boisku.

\end{enumerate}

